莉美 • 蘋果 • 花 (◍•ᴗ•◍)

( ˘ ³˘)♥

咁快手開po

因為咁啱見到(~￣³￣)~

最近幾鍾意佢

咁就要開多幾個post♡(> ਊ <)♡

支持

排第2了

想咬她蘋果仔